配角黎計覺唔覺綠魔好搶鏡

成條片靜係留意佢

屌係老母，唔好再post呢條on9

？？